{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020111?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 호텔 OK 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に始まり、チェックアウトは12:00に終了します。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、この点にご注意ください。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社では責任を負いません。 全客室は禁煙で(ただし、電子タバコは可能です)、無限大室は最大5時間3万ウォンでご利用いただけます。 また、すべての客室にはWI-FIが提供され、広い駐車施設が利用できます(最大25台まで可能)。 ツインベッドの客室にはPC、コーヒーマシン、電子レンジが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女の未成年者同室での宿泊予約はお断りしています。キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙ですが、電子タバコは使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ツインベッドの客室にはPC、コーヒーマシン、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "WI-FIの提供はありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWI-FIが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、広い駐車施設が利用できます。最大25台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "無限大室は最大5時間3万ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 374
    }
}